pro club招人

成日入人隊所以想自己開一隊，由D10打上去，謝絕扭波球王，希望搵到用波決定快少少既隊友，廢都唔緊要，慢慢夾，有興趣就pm我啦

push

做咩咁多負評

係咪冇人想同我踢

是星搵個fd識打下都夠上d1-2啦

是旦

推

有幾人? 日日打?

笑乜9

依家d5，想招後防

想收多d full time踢

想踢就入link留psn